
/* No comment provided by engineer. */
" and " = "和";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is for 'mSAFE'. %@ = 1 SAFE." = "%@ 是 'mSAFE'。 %@ = 1 SAFE。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access the camera" = "%@不被允許訪問照相機";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\n\nbalance: %@ (%@)" = "%@\n\n余額：%@(%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"%d confirmations" = "%d確認";

/* No comment provided by engineer. */
", " = "，";

/* No comment provided by engineer. */
"0 confirmations" = "0確認";

/* No comment provided by engineer. */
"1 confirmation" = "1確認";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word" = "\"%@\"不是壹個恢復密語中的單詞";

/* No comment provided by engineer. */
"\n         total %@ (%@)" = "\n      總額%@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\n%@\n\nif you ever lose your phone, you will need it to recover your wallet" = "\n%@\n\n如果妳丟失了手機，妳需要用它來找回妳的錢包。";

/* No comment provided by engineer. */
"\n%d attempts remaining\n" = "\n還剩%d次嘗試機會\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\n1 attempt remaining\n" = "\n還剩1次嘗試機會\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount %@ (%@)" = "\n\n      金額%@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nA device passcode is needed to safeguard your wallet. Go to settings and turn passcode on to continue." = "\n妳需要壹個密碼來保護妳的錢包。請轉到設置並打開密碼再繼續。";

/* No comment provided by engineer. */
"\nADDRESS ALREADY USED\ndash addresses are intended for single use only\n\nre-use reduces privacy for both you and the recipient and can result in loss if the recipient doesn't directly control the address" = "\n該地址已被使用過\n SAFE地址僅供壹次性使用\n\n如果收款人不直接控制地址，重復利用錢包地址會降低妳和收款人的隱私，並可能導致損失";

/* No comment provided by engineer. */
"\nallow camera access in\nSettings->Privacy->Camera->%@" = "\n允許照相機訪問\n設置->隱私->照相機->%@";

/* No comment provided by engineer. */
"\nDO NOT let anyone see your recovery\nphrase or they can spend your dash.\n" = "\n不要讓任何人看到妳的恢復\n密語,否則他們就可以使用您的SAFE。\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nDO NOT take a screenshot.\nScreenshots are visible to other apps\nand devices.\n" = "\n不要使用截圖。\n截圖對其他應用或設備是可見的。\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\nnetwork fee +%@ (%@)" = "\n網絡手續費+%@ (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"\nNEVER type your recovery phrase into\npassword managers or elsewhere.\nOther devices may be infected.\n" = "\n永遠不要將恢復密語輸入到\n密碼管理器或其他地方。\n其它設備都可能存在病毒軟件。\n";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %@" = "\n還可嘗試 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %d %@" = "\n在 %d %@ 後重試";

/* No comment provided by engineer. */
"about" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"always require passcode" = "總是要求密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"amount too small" = "金額過小";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting a payment to" = "應用程序 %@ 正在要求支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting an address so it can pay you.  Would you like to authorize this?" = "應用程序 %@ 正在請求壹個地址，以便它能支付給妳。妳想授權這個嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ would like to receive your Master Public Key.  This can be used to keep track of your wallet, this can not be used to move your Dash." = "應用程序 %@ 想要獲取妳的公鑰。它可以被用作查看妳的錢包記錄，但無法用來移動妳錢包中的SAFE。";

/* No comment provided by engineer. */
"bad password, try again" = "密碼錯誤，請重試";

/* No comment provided by engineer. */
"bad payment request" = "付款請求錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"bad payment request URL" = "付款請求鏈接錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"bad payment URL" = "付款鏈接錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"bad recovery phrase" = "恢復密語錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Bitcoin address (shapeshift)" = "比特幣地址 (shapeshift)";

/* No comment provided by engineer. */
"bitcoin payments can't be less than %@" = "比特幣支付不能少於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"block #%d of %d" = "%2$d中#%1$d的區塊";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Dash" = "購買SAFE";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy dash in dashwallet!" = "在錢包中購買SAFE！";

/* No comment provided by engineer. */
"cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"change" = "改變";

/* No comment provided by engineer. */
"change passcode" = "修改密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"change payment amount?" = "更改付款金額？";

/* No comment provided by engineer. */
"checking address balance..." = "檢查地址余額...";

/* No comment provided by engineer. */
"checking private key balance..." = "檢查私鑰余額...";

/* No comment provided by engineer. */
"setting passcode for %@" = "設置%@的密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"clear" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"clear trusted node?" = "清除信任節點？";

/* No comment provided by engineer. */
"clipboard doesn't contain a valid dash or bitcoin address" = "剪貼板未包含有效的SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"close app" = "關閉App";

/* Confirm */
"Confirm" = "確認";

/* confirm */
"confirm" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"confirmed in block #%d" = "在區塊#%d中已確認";

/* No comment provided by engineer. */
"connect timeout" = "連接超時";

/* No comment provided by engineer. */
"copied" = "已復制";

/* No comment provided by engineer. */
"copy" = "復制";

/* No comment provided by engineer. */
"copy address to clipboard" = "復制地址到剪貼板";

/* No comment provided by engineer. */
"copy request to clipboard" = "復制請求到剪貼板";

/* No comment provided by engineer. */
"copy wallet addresses to clipboard?" = "復制錢包地址到剪貼板？";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't check address balance" = "無法查詢地址余額";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't make payment" = "無法付款";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't sweep balance" = "無法清除余額";

/* No comment provided by engineer. */
"couldn't transmit payment to dash network" = "無法將交易發送到SAFE網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash address" = "SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash addresses can also be copied to the clipboard. A dash address always starts with 'X' or '7'." = "SAFE地址也可以復制到剪貼板。壹個SAFE地址總是以'X'或'7'開始。";

/* No comment provided by engineer. */
"dash network fee" = "SAFE網絡手續費";

/* No comment provided by engineer. */
"dash payments can't be less than %@" = "SAFE付款不能低於%@";

/* No comment provided by engineer. */
"dash transaction not signed" = "SAFE交易尚未簽名";

/* No comment provided by engineer. */
"dash transaction outputs can't be less than %@" = "SAFE交易的輸出不能少於%@";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your dash)." = "該設備的安全性受到威脅\n任何'越獄'的應用程序都可以訪問任何其他應用程序的鑰匙鏈數據(並竊取妳的SAFE)。";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your dash). Wipe this wallet immediately and restore on a secure device." = "該設備的安全性受到威脅\n任何'越獄'的應用程序都可以訪問任何其他應用程序的鑰匙鏈數據(並竊取妳的SAFE)。請立即清除該錢包並在安全設備上將其恢復。";

/* No comment provided by engineer. */
"do it later" = "以後再做";

/* No comment provided by engineer. */
"done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"double spend" = "重復消費";

/* No comment provided by engineer. */
"email not configured" = "電子郵件尚未配置";

/* No comment provided by engineer. */
"enable" = "激活";

/* No comment provided by engineer. */
"enable receive notifications" = "打開接收提示";

/* No comment provided by engineer. */
"enter" = "進入";

/* No comment provided by engineer. */
"enter old passcode" = "輸入舊密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"error signing dash transaction" = "SAFE交易簽名錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"error signing transaction" = "交易簽名錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"exit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"failed wallet update" = "錢包升級失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"from:" = "來自：";

/* No comment provided by engineer. */
"hour" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"id:" = "id：";

/* No comment provided by engineer. */
"If you still would like to wipe it please input : \"I accept that I will lose my coins if I no longer possess the recovery phrase\"" = "如果您還想滑掉它，請輸入 : \"如果我不再擁有恢復密語，我接受將會丟失錢包的可能。\"";

/* No comment provided by engineer. */
"ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"import private key" = "導入私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"IMPORTANT" = "重要";

/* No comment provided by engineer. */
"instant payment" = "即時支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Instant Send requires enough inputs with 6 confirmations, send anyways as regular transaction?" = "即時支付需要交易輸出有6次確認，是否改為普通交易並發送？";

/* No comment provided by engineer. */
"insufficient funds" = "資金不足";

/* No comment provided by engineer. */
"insufficient funds for dash network fee" = "資金不足以支付SAFE的網絡手續費";

/* No comment provided by engineer. */
"INVALID" = "無效";

/* No comment provided by engineer. */
"Let others scan this QR code to get your dash address. Anyone can send dash to your wallet by transferring them to your address." = "讓別人掃描此二維碼，以獲得您的SAFE地址。任何人都可以通過這個地址將SAFE轉移到您的錢包。";

/* No comment provided by engineer. */
"minute" = "分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"minutes" = "幾分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"missing certificate" = "缺少認證";

/* No comment provided by engineer. */
"more..." = "更多...";

/* No comment provided by engineer. */
"moved" = "已移動";

/* No comment provided by engineer. */
"next, write down your recovery phrase" = "下面，請寫下妳的恢復密語";

/* No comment provided by engineer. */
"no exchange rate data" = "沒有匯率信息";

/* No comment provided by engineer. */
"no peers found" = "未找到節點";

/* No comment provided by engineer. */
"not a dash or bitcoin QR code" = "非SAFE二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid bitcoin address" = "不是壹個有效的比特幣地址";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid dash address" = "不是壹個有效的SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid dash or bitcoin address" = "不是壹個有效的SAFE地址";

/* No comment provided by engineer. */
"not a valid private key" = "不是壹個有效的私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"not connected to the dash network" = "未連接到SAFE網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"ok" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"passcode" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"passcode for %@" = "%@的密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"password protected key" = "密碼保護的密鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"pay" = "支付";

/* No comment provided by engineer. */
"payee identity isn't certified" = "收款人身份未經過認證";

/* No comment provided by engineer. */
"payment address" = "支付地址";

/* No comment provided by engineer. */
"payment output" = "支付輸出";

/* No comment provided by engineer. */
"pending" = "等待中";

/* No comment provided by engineer. */
"please enter pin to upgrade wallet" = "請輸入密碼進行錢包升級";

/* No comment provided by engineer. */
"rate: %@ = %@\nupdated: %@\nblock #%d of %d\nconnected peers: %d\ndl peer: %@" = "比率：%@ = %@\n升級版本：%@\n區塊 #%d of %d\n已鏈接節點：%d\ndl節點：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive dash at this address: %@" = "在此地址接收SAFE： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"received" = "收到";

/* No comment provided by engineer. */
"received %@" = "收到 %1$@";

/* No comment provided by engineer. */
"recovery phrase" = "恢復密語";

/* No comment provided by engineer. */
"recovery phrase doesn't match" = "恢復密語不匹配";

/* No comment provided by engineer. */
"recovery phrase must have %d words" = "恢復密語必須包括 %d 個字";

/* No comment provided by engineer. */
"reduce payment amount by\n%@?" = "減少付款金額\n%1$@?";

/* No comment provided by engineer. */
"request" = "請求";

/* No comment provided by engineer. */
"request an amount" = "請求金額";

/* No comment provided by engineer. */
"request expired" = "請求已過期";

/* No comment provided by engineer. */
"request is for an instant payment but you have disabled instant payments" = "交易請求需要即時支付交易，但妳已關閉了即時支付功能";

/* No comment provided by engineer. */
"requested network \"%@\" instead of \"%@\"" = "請求網絡 \"%1$@\" 而非 \"%2$@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"rescan" = "重新掃描";

/* No comment provided by engineer. */
"rescan blockchain" = "重新掃描區塊鏈";

/* No comment provided by engineer. */
"rescan blockchain if you think you may have missing transactions, or are having trouble sending (rescanning can take several minutes)" = "若妳認為妳的交易缺失，或發送交易遇到了問題，請重新掃描區塊鏈 (重新掃描可能需要幾分鐘)";

/* No comment provided by engineer. */
"reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"retry" = "retry";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan someone else's QR code to get their dash or bitcoin address. You can send a payment to anyone with an address." = "掃描別人的二維碼來獲得他們的SAFE地址。您可以向任何壹個地址發送付款。";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Generate a new recovery phrase and keep it secret." = "屏幕截圖可以被其他程序或者設備獲得。請生成壹個新的恢復密語並妥善保管。";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Your funds are at risk. Transfer your balance to another wallet." = "屏幕截圖可被其它程序或設備獲得。您的資金處於危險之中。請將妳的資金轉移到另壹個錢包。";

/* No comment provided by engineer. */
"second" = "秒";

/* No comment provided by engineer. */
"seconds" = "幾秒";

/* No comment provided by engineer. */
"seen by %d of %d peers" = "被%d中%d節點看到";

/* No comment provided by engineer. */
"send" = "發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ (%@) from this private key into your wallet? The dash network will receive a fee of %@ (%@)." = "從這個私鑰發送%@ (%@) 到妳的錢包？ SAFE網絡將收到 %@ (%@) 的費用。";

/* No comment provided by engineer. */
"send address as email" = "以電子郵件發送地址";

/* No comment provided by engineer. */
"send address as message" = "以短信形式發送地址";

/* No comment provided by engineer. */
"send request as email" = "以電子郵件發送請求";

/* No comment provided by engineer. */
"send request as message" = "以短信形式發送請求";

/* No comment provided by engineer. */
"sent" = "已發送";

/* No comment provided by engineer. */
"sent!" = "已發送！";

/* No comment provided by engineer. */
"set a trusted node" = "設定信任節點";

/* No comment provided by engineer. */
"settings" = "設置";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift bitcoin id:" = "shapeshift 比特幣 id：";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift failed" = "shapeshift失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift status:" = "shapeshift狀態：";

/* No comment provided by engineer. */
"shapeshift succeeded" = "shapeshift成功";

/* No comment provided by engineer. */
"show" = "顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"show phrase" = "顯示密語";

/* No comment provided by engineer. */
"sms not currently available" = "短信尚不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"spent address" = "支付地址";

/* No comment provided by engineer. */
"spent input" = "支付輸入";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Shapeshift!" = "開始進行Shapeshift！";

/* No comment provided by engineer. */
"status:" = "狀態：";

/* No comment provided by engineer. */
"swept!" = "已清除！";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing:" = "同步中：";

/* No comment provided by engineer. */
"The amount you wanted to shapeshift is too high, please input a value under %@" = "妳想要進行shapeshift的數量過高，請輸入數量低於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"The amount you wanted to shapeshift is too low, please input a value over %@" = "妳想要進行shapeshift的數量過低，請輸入數量高於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"the app will now close" = "該應用將立即關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your dash address. Tap to copy it or send it by email or sms. The address will change each time you receive funds, but old addresses always work." = "這是妳的SAFE地址。點擊可將其復制，或將其用電子郵件或短信發送。每次妳獲得資金這個地址都會改變，但舊地址依然可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your dash balance." = "這是妳的SAFE余額。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is your dash balance. Dash is a currency. The exchange rate changes with the market." = "這是您的SAFE余額，SAFE是壹種數字貨幣。";

/* No comment provided by engineer. */
"this payment address is already in your wallet" = "此付款地址已在妳的錢包中";

/* No comment provided by engineer. */
"this private key is already in your wallet" = "這個私鑰已在妳的錢包中";

/* No comment provided by engineer. */
"this private key is empty" = "這個私鑰為空";

/* No comment provided by engineer. */
"This request requires an instant payment but you do not have enough inputs with 6 confirmations required by Instant Send, you may ask the merchant to accept a normal transaction or wait a few minutes." = "此請求需要即時支付，但您沒有足夠的輸入，需要立即發送6個確認請求，您可以要求商家接受壹個正常的事務或等待幾分鐘。";

/* No comment provided by engineer. */
"this request requires an instant payment but you have disabled instant payments" = "這個請求需要立即付款，但您已經禁用了即時支付。";

/* No comment provided by engineer. */
"This wallet is not empty or sync has not finished, you may not wipe it without the recovery phrase" = "這個錢包不是空的或同步還沒有完成，妳不能在沒有恢復密語的情況下毀掉它。 you may not wipe it without the recovery phrase";

/* No comment provided by engineer. */
"to:" = "到：";

/* No comment provided by engineer. */
"to: %@" = "到：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"to: %@ (via Shapeshift)" = "至：%@ (通過 Shapeshift)";

/* No comment provided by engineer. */
"touch id limit" = "指紋解鎖限制";

/* No comment provided by engineer. */
"touch id spending limit" = "指紋解鎖支出限額";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction canceled, network timeout" = "交易被取消，網絡超時";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction fees would cost more than the funds available on this private key (due to tiny \"dust\" deposits)" = "交易手續費將比此私鑰上可用資金多 (由於極小額存款) ";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction history" = "交易歷史記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"transaction rejected" = "交易被拒絕";

/* No comment provided by engineer. */
"trust" = "信任";

/* No comment provided by engineer. */
"Try It!" = "嘗試壹下！";

/* No comment provided by engineer. */
"turn device passcode on" = "打開設備密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get new qr code" = "未能獲得新的QR碼";

/* No comment provided by engineer. */
"unexpected response from %@" = "從 %@ 來的意外響應";

/* No comment provided by engineer. */
"unknown address" = "未知地址";

/* No comment provided by engineer. */
"unrecognized address" = "無法識別的地址";

/* No comment provided by engineer. */
"unsupported or corrupted document" = "不支持或損壞的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"unsupported signature type" = "不支持的簽名類型";

/* No comment provided by engineer. */
"unsupported url" = "不支持的鏈接";

/* No comment provided by engineer. */
"untrusted certificate" = "不受信任的證書";

/* No comment provided by engineer. */
"unverified" = "未驗證";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "更新價格";

/* No comment provided by engineer. */
"verified, waiting for confirmation" = "已驗證，等待確認";

/* No comment provided by engineer. */
"verify passcode" = "驗證密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"wallet address" = "錢包地址";

/* No comment provided by engineer. */
"wallet disabled" = "錢包被禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"wipe" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"WRITE DOWN YOUR RECOVERY PHRASE" = "寫下妳的恢復密語";

/* No comment provided by engineer. */
"You can now buy dash in\ndashwallet with cash or\nbank transfer." = "妳現在可以購買SAFE\n在錢包中使用現金\n或者銀行轉賬。";

/* No comment provided by engineer. */
"you must enter your pin in order to enter dashwallet" = "輸入密碼後才可以進入妳的SAFE錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"you received dash!" = "妳收到了SAFE！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet may be out of sync.\nThis can often be fixed by rescanning the blockchain." = "妳的錢包可能未同步。\n這通常可以通過重新掃描區塊鏈來修復。";

/* No comment provided by engineer. */
"The maximum amount of instant payment cannot be greater than 1000,please send it multiple times." = "即時支付的最大發送數量不能大於等於1000,請分多次發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"SAFE Website" = "SAFE官網";

/* No comment provided by engineer. */
"BANKLEDGER Website" = "銀鏈官網";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancle" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to restart your App after you reset your wallet." = "重置錢包後需要重啟App";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to restart your App after you change the language." = "更換語言後需要重啟App";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Start synchronizing block, this may take about 20 minutes, please wait patiently." = "開始同步區塊，第壹次同步需要20分鐘左右的時間，請您耐心等候，當同步完成之後再進行轉賬收款操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Block synchronization!" = "區塊同步完成!";

/* No comment provided by engineer. */
"Block synchronization failed, please resynchronize." = "區塊同步失敗，請重新同步";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n     amount： %@" = "\n\n     數量： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"\n        fee： +%@" = "\n        費率： +%@";

/* No comment provided by engineer. */
"\n          total： %@" = "\n          總共： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Candy" = "糖果";

/* No comment provided by engineer. */
"Saved photo" = "已保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Saved failure" = "保存失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "復制";

/* No comment provided by engineer. */
"New Address" = "新地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Assets" = "賬戶總資產";

/* No comment provided by engineer. */
"Available assets\n%@" = "可用資產\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting assets\n%@" = "等待中的資產\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Locking assets\n%@" = "鎖定資產\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Locking" = "鎖定中";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock time:0 month" = "鎖定時長:0個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock height:0" = "解鎖高度:0";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock time:%@ month" = "解鎖時間:%@ 個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock height:%ld" = "解鎖高度:%ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlocked" = "已解鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Available" = "可用的";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender" = "發送方";

/* No comment provided by engineer. */
"Receiver" = "接收方";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee" = "網絡費用";

/* No comment provided by engineer. */
"Block" = "區塊髙度";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction time" = "交易時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction ID" = "交易ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Get" = "領取";

/* No comment provided by engineer. */
"SAFE Instant-Privacy-Security" = "SAFE 即時-隱私-安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Assets" = "發送資產";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive Assets" = "接收資產";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration Application Record" = "註冊應用記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode" = "主節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase" = "恢復密語";

/* No comment provided by engineer. */
"Total" = "總額";

/* No comment provided by engineer. */
//"Transfer" = "轉賬";

"Send " = "轉賬";

/* No comment provided by engineer. */
//"Gathering" = "收款";

"Receive " = "收款";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction details" = "交易詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Save photo" = "保存圖片";

/* No comment provided by engineer. */
"Check transaction" = "查看交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Publish candy" = "發放糖果";

/* No comment provided by engineer. */
"Get candy" = "領取糖果";

/* No comment provided by engineer. */
"Got Record" = "領取記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"One month" = "壹個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Two monthes" = "兩個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Three monthes" = "三個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Four monthes" = "四個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Five monthes" = "五個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Six monthes" = "六個月";

/* No comment provided by engineer. */
"Assets:" = "資產:";

/* No comment provided by engineer. */
"Expiration time:" = "過期時間:";

/* No comment provided by engineer. */
"Asset ratio:" = "資產比例:";

/* No comment provided by engineer. */
"Note:" = "備註:";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter remarks no more than 500 words" = "請輸入不超過500字的備註信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm:" = "確認:";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive Details" = "領取詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode" = "主節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Please add monitoring masternode IP" = "請先添加監控主節點IP";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode IP" = "主節點IP";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias:" = "別名:";

/* No comment provided by engineer. */
"Address:" = "地址:";

/* No comment provided by engineer. */
"Protocol:" = "協議:";

/* No comment provided by engineer. */
"Status:" = "狀態:";

/* No comment provided by engineer. */
"Active:" = "激活:";

/* No comment provided by engineer. */
"Payee:" = "收款人:";

/* No comment provided by engineer. */
"Last online time:" = "最後壹次在線時間:";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration Application Record" = "註冊應用記錄";


"Receive address" = "領取地址";
"Browse" = "瀏覽";
"Candy ratio:" = "糖果比例:";
"One thousandth" = "千分之壹";
"Ten percent" = "百分之十";
"Amount of the transaction" = "交易金額";
"View" = "查看";
"None" = "無";
"Issue assets" = "發行資產";
"Total assets" = "資產總量";
"Total initial release" = "首次發行總量";
"Number of candy" = "糖果數量";
"Total amount of actual issuance" = "實際發行總量";
"Receive candy" = "領取糖果";
"Internal" = "內部";
"Consumption" = "消耗";
"Additional issuance" = "追加發行";
"Issuing candy" = "發放糖果";

"Asset transfer" = "資產轉讓";
"Total" = "總額";
"Amount available" = "可用金額";
"Amount waiting" = "等待中的金額";
"Amount in lock" = "鎖定中的金額";
"Sealed" = "已封存";
"Pay to" = "支付給";
"Paste address" = "粘貼地址";
"Scan QR Code" = "掃壹掃";
"Amount to be paid" = "要支付的金額";
"Send" = "發送";
"Use instant payment" = "使用即時支付";
"Lock" = "鎖定";
"month" = "月";
"Copy URI" = "復制URI";
"Copy address" = "復制地址";
"Check for existence" = "檢測是否存在";
"Candy expiration time" = "糖果過期時間";
"Minimum 1 month, maximum 3 months" = "最小1個月,最大3個月";
"Can be destroyed?" = "可銷毀";
"Whether to distribute candy" = "分發糖果";
"Do you distribute candy?" = "分發糖果";
"Yes" = "確定";
"Asset candy ratio:" = "資產糖果比例:";
"cancel" = "取消";
"Forum" = "論壇";
"Candy record" = "糖果記錄";
"About us" = "關於我們";
"Asset Name" = "資產名稱";
"Remarks" = "備註";
"Up to 500 characters" = "最大500個字符";
"Issue " = "發放";
"Syncing block data, please wait ..." = "正在同步區塊數據，請稍候… ";
"Please select an asset" = "請選擇壹個資產";
"Candy issurance chance has been used up" = "糖果發行次數已用完";
"Candy expiration time is empty" = "糖果過期時間為空";
"Candy expiration time cannot be less than 1 or greater than 3" = "糖果過期時間不能小於1，大於3";
"The %@ admin address has a balance of %@%@, which is not enough to issue %@%@ candy." = "%@管理員地址中余額為%@%@,不足以發放%@%@糖果。";
"Candy can be issued up to 5 times and can be issued %d times. \n Are you sure to issue %@ candy?" = "糖果發行最多5次，當前可發行%d次。\n妳確定發放 %@ 糖果嗎？";
"Available balance of SAFE is insufficient , still missing %@%@. Unable to distribute candy." = "SAFE可用余額不足,還缺少%@%@,無法發放糖果";
"Operation is too frequent, please wait" = "操作頻繁，請稍後";
"success" = "成功";
"No receivable candy yet" = "暫無可領取糖果";
"Sort by Descending order" = "降序";
"Sort by Ascending Order" = "升序";
"ASC" = "升序";
"DESC" = "降序"; 
"No more data yet" = "暫無更多數據";
"Receive" = "領取";
"Total " = "總量 ";
"Received" = "已領取";
"Candy has expired" = "糖果已過期";
"Available balance of SAFE is insufficient , still missing %@%@. Unable to receive candy" = "SAFE可用余額不足,還缺少%@%@,無法領取糖果";
"Successfully received" = "領取成功";
"No candy record yet" = "暫無糖果記錄";
"Candy record" = "糖果記錄";
"No more data yet" = "暫無更多數據";
"Number of assets" = "資產數量";
"Passcode unlocked" = "密碼解鎖";
"Fingerprint unlock (SAFE amount is no more than 10)" = "指紋解鎖(SAFE金額不大於10)";
"Fingerprint unlock (SAFE amount is no more than 100)" = "指紋解鎖(SAFE金額不大於100)";
"Fingerprint unlock (SAFE amount is no more than 1,000)" = "指紋解鎖(SAFE金額不大於1,000)";
"Expense limit unlock" = "支出限額解鎖";
"Fingerprint unlock" = "指紋解鎖";
"Reset blockchain" = "重置區塊鏈";
"Denomination and precision" = "面值和精度";
"Do you want to reset the blockchain?" = "妳是否想重置區塊鏈? ";
"Doing so will temporarily hide your wallet balance and transaction history. The blockchain will be restored after synchronization. Make sure you are connected to a reliable network." = "這樣做會暫時隱藏妳的錢包余額和交易記錄。區塊鏈同步完成後會恢復。請確保妳已聯入了可靠的網絡。";
"Reset" = "重置";
"Your wallet has been emptied. Please close and re-run your wallet to generate or retrieve a new wallet." = "您的錢包已經清空，請關閉後重新運行錢包，便可生成或找回新的錢包。";
"Phrase recovery error" = "恢復密語錯誤";
"Phrase error" = "密語錯誤";
"SAFE,8 decimal places" = "SAFE，8位小數";
"SAFE,6 decimal places" = "SAFE，6位小數";
"SAFE,4 decimal places" = "SAFE，4位小數";
"mSAFE,2 decimal places" = "mSAFE，2位小數";
"μSAFE,no decimal places" = "μSAFE，無小數位";
"Version" = "版本";
"SAFE official website" = "SAFE官網";
"©2014-2017, Dash Core Developers \n©2018-2018, SAFE Core Developers" = "©2014-2017,達世幣核心開發人員\n©2018-2018,安網3核心開發人員";
"Asset issuance" = "資產發行";
"Additional issue" = "追加發行";
"Issuing candy" = "發放糖果";
"This feature is enabled when the block height is % d" = "該功能在區塊高度為%d時啟用";
"Maximum %d characters" = "最大%d個字符";
"Asset short name" = "資產簡稱";
"Asset unit" = "資產單位";
"Total assets" = "資產總量";
"Between 100~200000000000000" = "100~200000000000000之間";
"Total initial issuarance" = "首次發行總量";
"Cannot exceed the total amount of assets" = "不能超過資產總量";
"Decimal point" = "小數點";
"Between 4 and 10" = "4 ~ 10之間";
"Asset description" = "資產描述";
"Remarks" = "備註";
"Candy expiration time" = "糖果過期時間";
"Asset name is empty" = "資產名稱為空";
"The entered asset name is an internal reserved word and is not allowed." = "輸入的資產名稱為內部保留字，不允許使用";
"Asset name available" = "資產名稱可用";
"Asset name already exists" = "資產名稱已存在";
"Asset short name is empty" = "資產簡稱為空";
"Asset short name already exists" = "資產簡稱已存在";
"The entered asset short name is internal reserved word and is not allowed." = "輸入的資產簡稱為內部保留字，不允許使用";
"Asset short name cannot contain spaces" = "資產簡稱不能含有空格";
"Asset unit is empty" = "資產單位為空";
"Asset units can only be Chinese and English" = "資產單位只能為中文和英文";
"Asset units cannot contain spaces" = "資產單位不能含有空格";
"The asset unit entered is an internal reserved word and is not allowed." = "輸入的資產單位為內部保留字，不允許使用";
"The total amount of assets is empty" = "資產總量為空";
"The total amount of initial issuance is empty" = "首次發行總量為空";
"The decimal point is empty" = "小數點為空";
"The number of decimal places cannot be less than 4 or greater than 10" = "小數點位數不能小於4，大於10";
"Asset description is empty" = "資產描述為空";
"Candy expiration time is empty" = "糖果過期時間為空";
"Candy expiration time cannot be less than 1 or greater than 3" = "糖果過期時間不能小於1，大於3";
"Total assets do not match the number of decimal places" = "資產總量與小數點位數不匹配";
"The total amount of initial release does not match the number of decimal places" = "首次發行總量與小數點位數不匹配";
"The total number of assets ( including the number of decimal places ) cannot exceed 19 digits." = "資產總量位數(包含小數點位數)不能超過19位.";
"The total amount of assets cannot be 0" = "資產總量不能為0";
"The total amount of assets cannot be less than 100" = "資產總量不能小於100";
"After the total amount of assets is expanded to an integer, it exceeds the maximum value of 2*10^(18)" = "資產總量擴轉為整數後，超過了最大值2*10^(18)";
"The total amount of initial issuance cannot be 0." = "首次發行總量不能為0";
"The total amount of initial issuance must be less than or equal to the total amount" = "首次發行總量必須小於等於資產總量";
"The amount of candy cannot be greater than or equal to the total amount of the initial issue" = "糖果數量不能大於等於首次發行總量";
"The total amount of actual initial issuance (the total amount of initial issuance - the number of candy) has to be at least 100" = "首次發行實際總量（首次發行總量-糖果數量）最低為100";
"Your available SAFE is less than %@%@ and cannot issue assets" = "您的可用SAFE不足%@%@，無法發行資產";
"Candy is issued up to 5 times and can be issued %d more times. \nIssuance of assets will consume %@%@ , are you sure you want to issue it?" = "糖果發行最多5次，當前可發行%d次。\n發行資產將要消耗%@個%@，確定要發行嗎？";
"Issuing assets will consume %@%@ , are you sure you want to issue them?" = "發行資產將要消耗%@個%@，確定要發行嗎？";
"Additional assets:" = "可追加資產:";
"Total assets added" = "追加資產總量";
"The maximum cannot exceed the total amount of additional assets" = "最大不能超過可追加資產總量";
"The total amount of additional assets does not match the number of decimal places" = "追加資產總量與小數點位數不匹配";
"The total amount of additional assets does not match the number of decimal places" = "追加資產總量與小數點位數不匹配";
"The total amount of additional assets greater than the additional assets %@" = "追加資產總量大於可追加資產總量%@";
"Please transfer %@ address to at least %@%@." = "請給%@地址轉入至少%@%@。";
"Are you sure to issue additional assets?" = "確定追加發行資產嗎？";
"The address is empty and the copy failed." = "地址為空，復制失敗";
"Copy success" = "復制成功";
"No more data yet" = "暫無更多數據";
"No transaction history" = "暫無交易記錄";
"No candy available yet" = "暫無可領取糖果";
"Recent transaction history" = "最近交易記錄";
"Confirming" = "確認中";
"Unlocked" = "已解鎖";
"Locked time:%@ (month)" = "鎖定時長:%@ (月)";
"Expenditure" = "支出";
"SAFE change output" = "SAFE找零";
"Asset change output" = "資產找零";
"receive" = "接收";
"Input address" = "輸入地址";
"Please enter the address" = "請輸入地址";
"Please enter the transfer amount" = "請輸入轉賬金額";
"The maximum transfer amount cannot exceed %@" = "最大轉賬金額不可超過%@";
"Instant payment requires 6 confirmations in the wallet , please try again later" = "即時支付需要錢包中的余額達到6個確認，請稍後再試";
"Instant payment requires %d confirmations in the wallet , please try again later" = "即時支付需要錢包中的余額達到%d個確認，請稍後再試";
"Instant payment does not support high-value input sources, input source exceeds %@%@" = "即時支付不支持高金額的輸入來源，輸入來源超過%@%@";
"SAFE available balance is insufficient , still missing %@%@" = "SAFE可用余額不足,還缺少%@%@";
"The issue transaction has not been confirmed, please wait ..." = "發行交易還未確認，請稍後...";
"Available balance of asset (%@) is insufficient , still missing %@" = "資產(%@)可用余額不足,還缺少%@";
"SAFE's available balance is insufficient , still missing %@%@, which is not enough to pay for the network." = "SAFE可用余額不足,還缺少%@%@,不足以支付網絡費。";
"Transfer of assets (%@) and receiving assets (%@) are inconsistent" = "轉賬資產(%@)和收款資產(%@)不壹致";
"Receiving code" = "收款碼";
"Requested amount (optional)" = "接收的數量";
"Copy URI successfully" = "復制URI成功";
"Successful copy" = "復制成功";
"The transaction was rejected and needs to be repaired for normal use." = "交易被拒絕，需要修復才能正常使用。";
"Wallet rejection message" = "錢包拒絕消息";
"Repair wallet" = "修復錢包";
"SAFE wallet" = "安網3錢包";
"%d hours %d minute from candy collection" = "距離可領取糖果還有%d小時%d分鐘";
"%d hours from candy collection" = "距離可領取糖果還有%d小時";
"%d minutes from candy collection" = "距離可領取糖果還有%d分鐘";
"Wait about % llu minutes to lift the ban" = "大約等待%llu分鐘左右解禁";
"password has been updated" = "修改密碼成功";
"Password setting is successful" = "密碼設置成功";
"The transaction was rejected and the transaction (partial) amount has been sealed." = "交易被拒絕，該筆交易（部分）金額已被封存。";
"The transaction was rejected and the transaction lockout height has passed." = "交易被拒絕，該筆交易鎖定高度已過。";
"assets" = "資產";
"mine" = "我的";
"asset Management" = "資產管理";
"Transaction failed and the transaction size exceeded the maximum." = "交易構建失敗，交易大小超過上限。";
"Issue" = "發行";
"100 Minimum" = "最小100";
"The %@ version needs to reset your wallet. After confirmation, you need to run the wallet again." = "%@版本需要重置您的錢包，確認後需要重新運行錢包。";
"Sync Block" = "同步區塊";

"The candy pool is dry" = "糖果已領完";

"getCandy_sendGetCandyTx" = "發送領取糖果交易成功";

"sposStartHeigtMessage" = "";
"sposStartHeigtPublishAssetMessage" = "";
"sposStartHeigtPublishCandyMessage" = "";
